想試下訓半透明營幕

有無巴打知幾錢左右 想同女友夜晚訓住睇星星

女朋友幾錢

我借俾你 只要你同我訓

帳幕 營帳
營幕你講出嚟就會同mon撈鳩亂嘅

monitor?

夜晚瞓覺有啲尷尬喎，其他人行嚟行去望住你哋瞓覺

半透明ok wo